中年和理非做文宣

頭先見三位好有心中年人去做文宣，雖然技術欠缺，但心態一流，三個人，一貼一噴一睇水，係未識玩噴膠，未夠貼好穩，不完美要改善，但可接受。多謝所有手足，聽日見！

你過去指點下嘛

其實我有同佢講，叫佢地起碼上個口罩，叫佢地中間打交叉同只四邊，不過可能有的驚啦，佢係黃金晚段元朗國到貼，多少有危險！